IPhone XI 傳支援水底操控 工程機測試中

近年 Apple 都會在 9 月左右公佈全新 iPhone，現在距離發佈剛好半年，有關新 iPhone 的消息已經開始在網上流傳。外國傳媒日前報導指，今年 Apple 會發表 3 款新 iPhone，分別是 5.8 吋屏幕的 iPhone XI、6.4 吋屏幕的 iPhone XI Max 和 6.1 吋屏幕的 iPhone XR (2019)。

來源：phonearena

有指 3 款新 iPhone 都會配備 3 鏡頭相機，除了現時 iPhone 所採用的長焦距鏡頭和廣角鏡頭，還有機會加入 ToF 3D 相機傳感器，令 Apple 能夠加入更多 AR 擴增實境應用。此外，網站 XDA-Developers 的撰稿人 Max Weinbach 日前表示，Apple 正在測試新的 iPhone 屏幕技術，讓 iPhone XI 可以在水底下正常運作。

雖然現時 iPhone 都擁有防水功能，但觸控屏幕無法在水底使用，Apple 擁有在水底使用屏幕的專利，Weinbach 指他們打算將之推出，現在正在為工程機進行測試，水底使用功能有望在今年發表的新 iPhone 上現身。

來源：phonearena

• 不想錯過新科技 ? 請 Follow FB 專頁
• 要入手生活科技潮物 即上 unwire store

好實用呀 水底使用 我果萬歲

但入咗水唔包保養

大陸批唔批呢個名呀

iphone XI

中國又然

記住今日講過咩
唔好屎為抄咗嗰陣又改口呀

利申都覺唔會常用到

買起Xi

沖涼用

好實用

唔沖熱水咪用到囉

再一次改變成個手機業界

改變左人類嘅生活

一定係好成熟先推出黎

依家用iPhone 要學埋潛水

其實AR 真係走得太前，用途都唔大又無developers 跟， 但佢不停all in , 不如apple 自己請人整d 有用的apps 出黎先推
潛水方面真心on9

即係今年又可以唔買iphone

iDog:「

An狗毒撚先會日日喺屋企打機唔做運動

用得iphone一定係有錢人，間中去吓潛水或者船P，都可以用iphone check吓email或者同人social

」

咁以後連登仲點潛水？

水底check email
問題係水底唔會有signal

好撚創新呀屌你老母

弱會功能

點解唔吹埋太空操控、宇宙操控，都無人係呢d環境用仲唔吹大d等幾時

傳

今年其他廠來勢凶凶
你拎d咁既野出黎

點解iPhoneXR 唔叫iPhoneXi

終於出iPhoneXi喇

行山落雨用過touch mon幾煩就知整到好神㗎啦

好事嚟 ! 肯定多咗人游水打卡, 更多 Bikini 囡囡相睇
反而 AR 功能先無用
但就咁睇, 呢兩個功能無乜吸引力

正wo可以游水玩電話
好實用

WOW

iphone屎

最簡單
沖涼時都可以濕住手操作
呢點幾吸引
利申: 無用過IPHONE

突破盲腸

可能apple 預計海水上升 人類要係海底生活

ar嘅話間尺功能幾好好似pokeguide都有ar指路 不過我無用過

留比魚人用呀？

野人用iPhone

要轉會了

好波 終於可以訓係水底玩手機

仲有浸浴缸嘅時候都得
去沙灘玩又可以拎住入水
係驚俾啲沙刮花咁解
吸引都吸引嘅
只係唔係吸引到我iphonex換新機
都係食住花生先
btw三鏡頭好柒
依家真係要越出越多鏡頭

走得前

定價先係重點

佢而家唔係防濺水咋咩

防入水唔防蒸氣
沙灘入水係入海水
吸引你再去換新機？

濕撚曬

iphone 習?

無啦啦做咩9野要去海底講電話丫

水底操控

俾沙僧用？

沖涼用個陣成日都比熱水hi到

方便各位走數潛水時用

Yeah水行俠終於用到iPhone 啦✌🏻😂

得沖涼泳池做得著 防水但唔浸得咸水有鬼用

支那又要罷買了

水行俠: WOW

其實都冇話防冼手

iPhone 習中国又然

生活態度

預測未來水世界

有望加價

不務正業

加條毛咩，呢d垃圾功能根本無吸引力

習字頭蘋果機

哇 終於有防水了

屌你，依家未有防水，已經見過幾次啲強國人帶埋電話入浴場溫泉去浸，遲下仲得了?

可以水底生活了

美人魚有手機用啦

以前iphone 4s 叫for steve
依家直頭叫習大大
一間公司要奶共奶到咁先搵到錢

水底影到相拍到片嘅話 又少一堆人買GoPro (講緊一般消費者唔係Pro)

不嬲都target 上2代既人換機

落雪落雨真係好煩

係方便啲既
但又唔多吸引

對於人魚黎講好實用呀

又AR 第三方廠都唔撚理你

屎大大專用機

差唔多架啦
全球暖化
海水淹沒陸地

no, 係已經吸引唔到人年年換機

原來我地住係海底

當年Sony部低階機都有Wet Finger Touch
但係之後咁多年嚟無一部加落去

幾時可以拎埋黎當鑊鏟用

Gopro係靠個殼先做到防30米水壓，同埋做到防水效果。

手機唔加殻又仲到完全防水既情況下幾好丁。

不過最多都5米深，再落水壓都壓爆手機

我係海棉寶寶實開心死

發布會現場：WowAmazingCook's really killing itWay to go man

咁樣嘅情況一定係用家問題嚟。

冇人試過因為因為手濕禁唔到手機？冇人沖涼玩手機？部機話可以潛水就一定要潛水先用？用緊IP68手機嘅人全部都住沙漠/熱帶雨林？

其實都係傳聞啫。
大家唔好太開心興奮住先。

續手掌進化後 人類又進化到可以水底生活

I7已經係極限

iPhone 撕

睇依個post 好有當年iPhone 出 fingerprint既feel,
俾人打劫切晒啲手指

實用過近幾代嘅功能啦
Touch ID 之後都無乜新硬件

攞你命3000都叫實用

I5S已到係極限

做多咗喇

係咪搵水行俠做代言？

如果可以水底影相 一定勁多水底偷拍

唔好批你估班大陸人冇水路黎買咩

iphone 刁？

驚d零件氧化得唔夠快，浸咸水

The best iPhone we made ever

潛水已變成基本技能，真係老啦

如果係真 留定錢轉三叔都得啦

水底用到即係唔會再洗完手濕少少就用唔到電話
其實係幾實用

托柒咩
又出埋呢啲冷門功能
有幾多user真係用得著

超實用有時岩岩洗完手又趕住用電話

不了謝謝

有撚用咩屌你老母
加個屏下指紋好撚過啦
唔想用face id呀屌你老母

沖涼嗰陣玩電話先用到
或者沖住涼打j 唔會突然飛走條片

Amazing !
Incredible !
Unbelievable !
Awesome !
Beautiful !
Great !
Nice !

我用緊6都唔想換機

推薦給蛙人使用

人唔update部機幾勁都無用

香港有幾可有人會夠膽攞部機濕水？

每次濕親水都總會有人同我講：
「懶型」 「一陣入水壞撚咗就好笑」
「你知唔知入水計人為 / 入水唔包保養」
煩過閪咁

屌你正確使用根本就唔會入水
你攞花灑咁大水壓直射乜撚都死啦

利申：iphone7 一出用到而家都未入水，會成部電話攞去洗、沖涼、玩水上活動、落雨都係咁淋住用

潛緊水都可以答阿媽返屋企食飯

個mon都濕咗都用到的確好方便，但以呢樣做最大賣點嘅話完全唔掂喎

有必要沖涼時仲機不離手？

戇鳩 你張試水紙濕左十世 仲係到以為自己好醒IFANDOG真係.....

講到沖涼果時唔撚洗沖涼咁

你嗡緊乜？

影相都要touch mon㗎喎

Iphone用家個個好叻玩滑水滑雪咁，有時都係想影多張相姐

呢個po好多無知an9